[年經] 去Ocamp既女仔必須注意

你地全部都係臭雞

準備識左幾日，玩完淫game，俾獸父屌爆埋屎眼就感動到流撚哂閪水要寫千字文慶祝 你話你地唔係雞係咩

鬼怪知得咁多正評

推

所謂組媽都只係肉便器

有一隻臭雞偷偷留底負皮

咖哩巴打

今年又有幾多臭雞排隊去ocamp受精，生完個孽種出黎又冇老豆

唔係搞咩re-u, 唔通想見你班麻甩仔多幾眼咩

樓主好憤怒

人神共憤

記得帶套

下面一定臭到冤

貼d臭雞上黎

班臭雞逐個開始現形

講得好

馬爻口吾至刂

喺街見到邊個女人着ocamp衫大家都心裏有數
攞驚冇groupmate做藉口都冇用